[1q求秒] 邊款生果成日被人問候娘親？

用咗一分鐘諗出黎
求萬能連登仔秒殺

要講埋原因

3頁開估

葡提老母

梨
屌梨老母

錯啊！提下老母唔係被人問侯

錯啊！

between
梨你老母

渣ga
我答案高質好多

榴槤，因為榴槤忘返

錯啊！
嗡個咁低質既答案你都唔好返黎啦

橙

原因呢

西瓜、紅葡萄、白葡萄、香蕉、水蜜桃、甘蔗、鳳梨、菠蘿蜜、橘、柳橙、柑、香吉士、白柚、葡萄柚、檸檬、萊姆、李子、蜜李、草莓、水梨、西洋梨、高接梨、哈密瓜、香瓜、蜜世界、狀元瓜、木瓜、櫻桃、蟠桃、白鳳桃、蘋果、青蘋果、青龍、紅毛丹、蛇皮果、榴槤、椏答枳、山竹、荔枝、龍眼、釋迦(番荔枝)、芭樂(蕃石榴)、石榴、火龍果、奇異果、百香果、紅柿、水柿、蕃茄(西紅柿)、小蕃茄、芒果、土芒果、愛文芒果、香水芒果、楊梅、楊桃、桑椹、覆盆子、藍梅、酪梨、枇杷、小紅莓、蓮霧、油柑、金桔、桔、栗子、椰子、紅毛榴槤、紅棗、蜜棗、蔓越莓、蜜梨、恐龍蛋

咁梨咪岩 你又問候梨老母喇

錯哂

含家產

你話啦，你自己說唔說服到自己

士多啤梨，因為士多啤梨屌你老尾

咁低質5p用字
連登唔歡迎
而且做答案太低質
我話答啱你都"靴"我啦

蕃鬼荔枝 因為我鐘意食

無問侯過老母喎

又係你啊陳生
咁低質就算把啦

咁你食個時我係問可以問候你娘親

梨
因為操梨(你 )媽 heheheeee

屌你老母

咪話左錯囉
操操操返大陸做體操啦你

屌自己老母

巴打好型><><~~~

柑
甘你老母

橙
因為你老母正一冚家橙

甘梨會唔會好d

但都係錯啊！！！

你老豆冚包散啊

甘蔗 因為甘你老母

甘桔，因為邊食廿桔屌你屎忽

屌你老母含家橙

你老母太低質
屌都唔想屌

好文彩，但陳生我建議你去check下智商
下個霍金可能係你

屌你老豆冚包散

蟻，因為蟻多嬲死象

駁吾刀

呢round我宣佈我win
無人估中哈哈哈！！！

答案係 毛桃！
毛桃 moto 無圖被人屌老母

睇下我答案啦，高質過你啦

負皮既出黎！
我唔信無圖你地唔屌老母啊！

呢個po似比人借D二係咁屌樓主老母洩憤多D

我屌開老豆

( Show Blocked User - C. )

知唔知咩叫三頁開估呀

再開多次，答案係毛桃啊！！！

吾g

咁on9 就算有圖都畀人問候娘親啦

又幾高質

答案係 毛桃！
毛桃 moto 無圖被人屌老母

睇黎樓豬係新香港人 咬字唔太準確

樓主畀人屌老母

完全封鎖

拎去啦

士多啤梨蘋果橙

印度F4

梨老母係咪俾人屌得少啊？ 毛桃咪又屌梨你老母

連登仔真係
呢句野點黎都唔知...

聽下啦，係咪毛桃啊

毛桃 = Moto = 無圖啊
負皮個d同我出黎！！！

睇#66啦，新香港人
我話你係辣殺00後就真啊
咁傳統hello moto都唔識

睇#66啦話我on9
連登真係充斥哂好多辣殺00後

都係巴打你有慧眼

我毛桃 = moto = 無圖 得到連囝認證
你梨都唔啱音，講唔過去囉

幾高質

高質到上埋熱門

sor 唔爭氣，笑左笑埋右

弱智真係冇藥醫